恆生個廣告搞到我老豆問我點解唔俾八千家用

屌你日日起度播
俾八千蚊daddy
俾返一千蚊阿女
搞到我老豆日日就起度問我點解唔俾八千蚊家用

我驚佢連俾你嗰一千蚊都冇

仲有成班同事食飯
俾返八十蚊James
一個普通lunch就$80呢個廣告真係唔係俾窮人睇

你同佢講八千蚊係支助佢買板